沙田人係邊呀！！！！！！！！

一個二個話開花開花講撚咗兩三粒鐘都冇人出嚟快啲落樓啦

仲話首都

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

推

沙田人！

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

係度唱緊歌

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

唔好開花 無用
要幫拖去九龍反包

沙田而家邊度多人

度度都無人

等左三粒

早知一早出poly算

仲諗住可以似星期二咁

[url]集左全日都冇人[/url]

岩

七點果陣勁撚多熟面孔
等到唔撚見哂

等左太耐 又開唔成

唔撚知做What
早知去旺角